<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LWM_BigShelf.label>큰 선반</LWM_BigShelf.label>
  <LWM_BigShelf.description>포탄부터 예술품까지, 생체 무기부터 벽돌까지, 의자에서 시체까지, 잡다한 물건들을 보관할 수 있는 선반. 묻지도 따지지도 않고, 물건만 보관할 뿐입니다.\n\n여기에 저장된 물건들은 외부에서도 내구도가 닳지 않습니다.\n\n이 선반은 일반 선반보다 두 배나 큽니다.</LWM_BigShelf.description>
  <LWM_VeryBigShelf.label>큰 선반</LWM_VeryBigShelf.label>
  <LWM_VeryBigShelf.description>포탄에서 예술품, 생체 팔에서 벽돌, 의자에서 시체에 이르기까지 기타 품목을 보관하기 위한 키가 큰 선반 세트. 질문하지 않고 물건만 보관합니다.\n\n정착민은 작은 회전 사다리를 사용하여 상단 선반에 액세스합니다(현재는 꾸미지 않음). 여기에 많은 물건을 저장할 수 있지만 만약 당신이 많은 작은 병들을 상단 선반에 넣을 경우 시간이 걸릴 수 있습니다. 외부에 있더라도 여기에 저장된 품목은 변질되지 않습니다.\n\n참고: 여기에 넣은 내용에 대해 스스로 판단하십시오. 거대한 조각? 아마 실제로 맞지 않을 것입니다. 그러나 그것이 당신이 원하는 것이라면, 당신은 당신의 플레이를 하세요!</LWM_VeryBigShelf.description>
  <LWM_MealRack.label>음식 선반</LWM_MealRack.label>
  <LWM_MealRack.description>이것은 높은 쟁반 선반입니다; 짐꾼들은 식사와 음식들을 보관하기 위해 여기에 운반합니다.</LWM_MealRack.description>
  <LWM_Food_Basket.label>음식 바구니</LWM_Food_Basket.label>
  <LWM_Food_Basket.description>생식과 식물 물질을 보관하는 작은 바구니.</LWM_Food_Basket.description>
  <LWM_Meat_Hook.label>고기 걸이</LWM_Meat_Hook.label>
  <LWM_Meat_Hook.description>쇠사슬에 갈고리가 여러 개 매달려 있는 키 큰 금속 프레임. 간단한 크랭크는 여러 개의 매달려 있는 것들을 공중으로 들어올릴 수 있게 합니다. 당신이 죽인 동료 동물들의 시체를 잘라서 그들의 살을 먹기 전에 보관하는 방법. 넌 괴물이야. 이렇게 많은 거대한 시체들을 한 공간에 쌓아두기만 해도 무게를 맞출 수 있다는 점에 유의하십시오. 프레임은 단지 많은 무게를 지탱할 뿐입니다.</LWM_Meat_Hook.description>
  <LWM_Hayloft.label>건초다락</LWM_Hayloft.label>
  <LWM_Hayloft.description>"건초다락은 헛간, 마구간 또는 외양간 위의 공간으로, 전통적으로 동물의 건초 또는 기타 사료를 저장하는 데 사용됩니다. 산업 규모의 농기계가 널리 사용되기 전에 주로 사용되었으며 보관하기 위해 쉽게 들어올릴 수 없는 매우 큰 건초 더미를 만들 수 있었습니다.... "--은하 백과 사전

여기서 정직하게 하자. 내가 모르는 농업 모드를 사용하지 않는 한 정착민들의 손으로 건초 더미를 만들고 있을 것입니다. 그거 알아? 대부분의 농업은 느리고 비참한 노동이며, 정착민들은 다른 정착지에서 이주 노동자를 고용할 수도 없습니다. 농부와 농장 노동자를 존중하십시오. 그들은 당신보다 훨씬 열심히 일합니다.) 놀라운 사람들, 좋은 음식.

이 구조는 건초, 사일리지 및 기타 다양한 식물 재료를 축축한 바닥에 저장하는 데 사용될 수 있습니다. 아마도 (매우 큰) 지붕 아래에 그것을 만들고 싶을 것입니다.</LWM_Hayloft.description>
  <LWM_FabricHamper.label>바구니</LWM_FabricHamper.label>
  <LWM_FabricHamper.description>이것은 천으로 만든 주머니들입니다.  다양한 주머니들로 많은 양의 작은 물건들을 쉽게 보관할 수 있게 합니다.\n\n정말로 섬유류을 가방에 저장하려면, 모드 설정을 참조하세요!</LWM_FabricHamper.description>
  <LWM_Pallet.label>물건 받침대</LWM_Pallet.label>
  <LWM_Pallet.description>짐을 싸기 위한 납작한 물건 받침대. 날씨에 노출되어 있습니다. 때로는 관리하기 어렵지만, 그래도 유용합니다.</LWM_Pallet.description>
  <LWM_Pallet_Covered.label>포장된 물건 받침대</LWM_Pallet_Covered.label>
  <LWM_Pallet_Covered.description>짐을 싸기 위한 납작한 물건 받침대. 두꺼운 기름보에 물건을 싸서 물건을 고정시키고 정리합니다. 이 팔레트에 더 많은 종류의 물건을 포장할 수 있습니다. 왜냐하면 물건을 함께 포장할 수 있기 때문입니다. 비록 이것이 약간 느리게 할 지라도 말이죠.</LWM_Pallet_Covered.description>
  <LWM_DeepStorage_Skip.label>화물 받침대</LWM_DeepStorage_Skip.label>
  <LWM_DeepStorage_Skip.description>무거운 물건을 던지기 위한 커다란 금속 통. 이 화물 받침대는 밀봉되지 않아, 날씨에 노출되어 있습니다.

메모: 화물 받침대에 많은 양의 강철을 던지는 것은 나중에 원하는 양의 강철을 찾는 데 시간이 걸린다는 것을 의미합니다. 모드 저작자는 많은 물건들을 보관하는 데 더 긴 시간이 걸릴 것이라고 예상했습니다. 당신의 폰들이 쉽게 찾을 수 있도록 들어가서 모든 것들을 쌓아올려야 한다고 가정해 보십시오.</LWM_DeepStorage_Skip.description>
  <LWM_Medicine_Cabinet.label>약품 캐비닛</LWM_Medicine_Cabinet.label>
  <LWM_Medicine_Cabinet.description>의약품과 약품 보관용 캐비닛과 선반 세트. 주의 : 아이들에게서 눈을 떼지 마세요.</LWM_Medicine_Cabinet.description>
  <LWM_Clothing_Rack.label>옷걸이</LWM_Clothing_Rack.label>
  <LWM_Clothing_Rack.description>쉽고 빠르게 접근할 수 있도록 옷을 보관할 수 있는 덮개 선반과 깔끔한 방.</LWM_Clothing_Rack.description>
  <LWM_Safe.label>안전함</LWM_Safe.label>
  <LWM_Safe.description>도난 또는 화재로 인한 손상으로부터 귀중품을 안전하게 보관할 수 있는 안전하고 잠금 가능한 상자.\n\n참고: 화재로부터의 보호는 아직 구현되지 않았습니다)</LWM_Safe.description>
  <LWM_WeaponsCabinet.label>무기 수납장</LWM_WeaponsCabinet.label>
  <LWM_WeaponsCabinet.description>여러 종류의 무기를 보관할 수 있는 수납장으로 여기에 저장된 물건들은 외부에서도 변질되지 않습니다.</LWM_WeaponsCabinet.description>
  <LWM_WeaponsLocker.label>무기 보관함</LWM_WeaponsLocker.label>
  <LWM_WeaponsLocker.description>많은 무기를 안전하게 보관할 수 있는 대용량 금속 보관함. 여기에 저장된 물건들은 외부에서도 변질되지 않습니다.</LWM_WeaponsLocker.description>
  <LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.label>딥 냉장고</LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.label>
  <LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.description>차세대 다목적 냉동고: 여러 층의 선반을 지하로 확장하여, 많은 물품을 적절한 온도로 보관할 수 있습니다.  더 낮은 층으로 가기 위해서는 일련의 래칫과 사슬이 필요하지만, 여기에 저장된 음식은 부패로부터 안전합니다.\n\n냉동 시스템과 많은 보관을 위한 충분히 큰 구멍을 파는 작업을 고려할 때, 이 구조물을 이동하는 것은 실제로 불가능합니다.</LWM_DS_RimFridge_Refrigerator.description>
</LanguageData>