<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Server_aBlue.label>기본 림북 광고 서버</Server_aBlue.label>
  <Server_aBlue.description>당신이 림북에 포스트한 스토리들을 작은 커뮤니티가 팔로우 했습니다. 누군가가 당신이 귀여운 강아지와 노는 영상을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
기본 림북 광고 서버는 작은 양의 은을 생산 합니다.</Server_aBlue.description>

  <Server_bBlue.label>중급 림북 광고 서버</Server_bBlue.label>
  <Server_bBlue.description>당신이 림북에 포스트한 스토리들을 큰 커뮤니티가 팔로우 했습니다. 누군가가 당신이 귀여운 강아지와 노는 영상을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
중급 림북 광고 서버는 많은 양의 은을 생산 합니다.</Server_bBlue.description>

  <Server_cBlue.label>고급 림북 광고 서버</Server_cBlue.label>
  <Server_cBlue.description>당신이 림북에 포스트한 스토리들을 거대한 커뮤니티가 팔로우 했습니다. 누군가가 당신이 귀여운 강아지와 노는 영상을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
고급 림북 광고 서버는 엄청난 양의 은을 생산 합니다.</Server_cBlue.description>

  <Server_aGreen.label>기본 림티파이 광고 서버</Server_aGreen.label>
  <Server_aGreen.description>당신이 림티파이에 포스트한 노래를 작은 커뮤니티가 들었습니다. 누군가가 당신의 테크노 리믹스를 들을 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
기본 림티파이 광고 서버 는 작은 양의 강철을 생산합니다.</Server_aGreen.description>

  <Server_bGreen.label>중급 림티파이 광고 서버</Server_bGreen.label>
  <Server_bGreen.description>당신이 림티파이에 포스트한 노래를 큰 커뮤니티가 들었습니다. 누군가가 당신의 테크노 리믹스를 들을 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
중급 림티파이 광고 서버는 많은 양의 강철을 생산합니다.</Server_bGreen.description>

  <Server_cGreen.label>고급 림티파이 광고 서버</Server_cGreen.label>
  <Server_cGreen.description>당신이 림티파이에 포스트한 노래를 거대한 커뮤니티가 들었습니다. 누군가가 당신의 테크노 리믹스를 들을 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
고급 림티파이 광고 서버는 엄청난 양의 강철을 생산합니다.</Server_cGreen.description>

  <Server_aOrange.label>기본 림허브 광고 서버</Server_aOrange.label>
  <Server_aOrange.description>당신이 림허브에 포스트한 야릇한 비디오가 작은 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신의 핫한 장면을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
기본 림허브 광고 서버는 작은 양의 금을 생산합니다.</Server_aOrange.description>

  <Server_bOrange.label>중급 림허브 광고 서버</Server_bOrange.label>
  <Server_bOrange.description>당신이 림허브에 포스트한 야릇한 비디오가 큰 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신의 핫한 장면을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
중급 림허브 광고 서버는 많은 양의 금을 생산합니다.</Server_bOrange.description>

  <Server_cOrange.label>고급 림허브 광고 서버</Server_cOrange.label>
  <Server_cOrange.description>당신이 림허브에 포스트한 야릇한 비디오가 거대한 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신의 핫한 장면을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
고급 림허브 광고 서버는 엄청난 양의 금을 생산합니다.</Server_cOrange.description>

  <Server_aPurple.label>기본 림위치 광고 서버</Server_aPurple.label>
  <Server_aPurple.description>당신이 림위치에 포스트한 림월드 무편집 영상이 작은 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신이 당신의 삶을 위해 살아남는 것을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
기본 림위치 광고 서버는 작은 양의 우라늄을 생산합니다.</Server_aPurple.description>

  <Server_bPurple.label>중급 림위치 광고 서버</Server_bPurple.label>
  <Server_bPurple.description>당신이 림위치에 포스트한 림월드 무편집 영상이 큰 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신이 당신의 삶을 위해 살아남는 것을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
중급 림위치 광고 서버는 많은 양의 우라늄을 생산합니다.</Server_bPurple.description>

  <Server_cPurple.label>고급 림위치 광고 서버</Server_cPurple.label>
  <Server_cPurple.description>당신이 림위치에 포스트한 림월드 무편집 영상이 거대한 커뮤니티를 기쁘게 했습니다. 누군가가 당신이 당신의 삶을 위해 살아남는 것을 볼 때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
고급 림위치 광고 서버는 엄청난 양의 우라늄을 생산합니다.</Server_cPurple.description>

  <Server_aRed.label>기본 림튜브 광고 서버</Server_aRed.label>
  <Server_aRed.description>당신이 림튜브에 올린 장면이 작은 커뮤니티를 모았습니다. 누군가가 사진이나 영상을 짜집기한 아주 웃긴 밈을 볼때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
기본 림튜브 광고 서버는 작은 양의 플라스틸을 생산합니다.</Server_aRed.description>

  <Server_bRed.label>중급 림튜브 광고 서버</Server_bRed.label>
  <Server_bRed.description>당신이 림튜브에 올린 장면이 큰 커뮤니티를 모았습니다. 누군가가 사진이나 영상을 짜집기한 아주 웃긴 밈을 볼때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
중급 림튜브 서버는 많은 양의 플라스틸을 생산합니다.</Server_bRed.description>

  <Server_cRed.label>고급 림튜브 광고 서버</Server_cRed.label>
  <Server_cRed.description>당신이 림튜브에 올린 장면이 거대한 커뮤니티를 모았습니다. 누군가가 사진이나 영상을 짜집기한 아주 웃긴 밈을 볼때마다 광고가 뜹니다. 심지어 모두가 광고를 싫어한다 해도 그것은 유용할 겁니다. 뭐, 적어도 크리에이터에게는 말이죠.
    
고급 림튜브 광고 서버는 엄청난 양의 플라스틸을 생산합니다.</Server_cRed.description>

  <TableBlue.label>림북 컨텐츠 스테이션</TableBlue.label>
  <TableBlue.description>팔로워를 얻기 위해 림북 컨텐츠를 생산하고 포스트합니다.</TableBlue.description>

  <TableGreen.label>림티파이 컨텐츠 스테이션</TableGreen.label>
  <TableGreen.description>팔로워를 얻기 위해 림티파이 컨텐츠를 생산하고 포스트합니다.</TableGreen.description>

  <TableOrange.label>림허브 컨텐츠 스테이션</TableOrange.label>
  <TableOrange.description>팔로워를 얻기 위해 림허브 컨텐츠를 생산하고 포스트합니다.</TableOrange.description>

  <TablePurple.label>림위치 컨텐츠 스테이션</TablePurple.label>
  <TablePurple.description>팔로워를 얻기 위해 림위치 컨텐츠를 생산하고 포스트합니다.</TablePurple.description>

  <TableRed.label>림튜브 컨텐츠 스테이션</TableRed.label>
  <TableRed.description>팔로워를 얻기 위해 림튜브 컨텐츠를 생산하고 포스트합니다.</TableRed.description>

  <FollowerBlue.label>림북 팔로워</FollowerBlue.label>
  <FollowerBlue.description>당신의 림북 포스팅은 매혹적이었습니다.
이 팔로워는 광고 수입을 받을 수 있는 서버를 만들 수 있게 합니다.</FollowerBlue.description>
  <FollowerGreen.label>림티파이 팔로워</FollowerGreen.label>
  <FollowerGreen.description>림티파이에 포스트된 당신의 음악이 히트를 쳤었습니다.
이 팔로워는 광고 수입을 받을 수 있는 서버를 만들 수 있게 합니다.</FollowerGreen.description>
  <FollowerOrange.label>림허브 팔로워</FollowerOrange.label>
  <FollowerOrange.description>림허브에 포스트된 당신의 아릇한 비티오는 엄청 핫했습니다.
이 팔로워는 광고 수입을 받을 수 있는 서버를 만들 수 있게 합니다.</FollowerOrange.description>
  <FollowerPurple.label>림위치 팔로워</FollowerPurple.label>
  <FollowerPurple.description>림위치에 포스트된 당신의 게임 무편집 영상은 엄청났습니다.
이 팔로워는 광고 수입을 받을 수 있는 서버를 만들 수 있게 합니다.</FollowerPurple.description>
  <FollowerRed.label>림튜브 팔로워</FollowerRed.label>
  <FollowerRed.description>당신의 림튜브 비디오는 성공적이었습니다.
이 팔로워는 광고 수입을 받을 수 있는 서버를 만들 수 있게 합니다.</FollowerRed.description>

</LanguageData>